Steam休閒精品遊戲 - Tower unite

遊戲官網

Steam主頁,99HKD

係零售網站賣緊4.2euro , 約40蚊HKD，記得經paypal俾錢避免盜用信用卡

約戰telegram group

遊戲介紹
Tower unite係以前gmod tower分割出黎既game，主要係玩下小遊戲同周圍既人吹水既game，小遊戲包括golf, ball race , zombie , little castle 等等既歡樂小遊戲, 適合同一大班friend解壓吹水消磨時間，係呢個抗疾既時期同班friend一齊"行街"

有得用mod換角色造型

大大都係到喔，後面係賭場

約三五知已一齊睇youtube

大大都想有得閒釣魚的日子

打bowling

約friend打golf, 玩其他小遊戲

儲夠錢買自已的小屋

裝飾自己的小屋

又黎

精品值得推介！！！

呢隻game係online game黎唔好誤會
有好多個Server
每個最多可以容納50人

最後一推

幫推

有乜嘢玩?

多數都係吹住水玩既歡樂小遊戲
game內有mic可以隨時傾計
可以係lobby到同friend/外國人玩
儲夠錢可以買屋，裝修自己間屋

遊戲官方不斷更新

隨心隨意佈置小屋，邀請三五知己黎玩

多種遊戲模式

自訂mod

同外國人合照

等地鐵

有強姦無局賭

Push

push